又中眼

Show blocked user 書面語達人(五毛)

希望佢冇野

祝福

好心痛

聽日一定要行出黎

係咪痴撚線 下下打頭

滾啦
记者：書面語達人(五毛)貓哭老鼠，中方对此有何回应？

耿爽：中方就書面語達人(五毛)近来的一系列错误言行，已经多次向書面語達人(五毛)表明我们的严正立场：書面語達人(五毛)罔顾事实、颠倒黑白，公然貓哭老鼠，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我要告诉書面語達人(五毛)一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下書面語達人(五毛)自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。書面語達人(五毛)有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。对于書面語達人(五毛)干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

我们奉劝某些政客别再浪费書面語達人(五毛)纳税人的钱，无事生非。中方正告書面語達人(五毛)，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。貓哭老鼠只会让广大中国人民进一步认清書面語達人(五毛)的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

希望書面語達人(五毛)个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。書面語達人(五毛)如果貓哭老鼠，不仅将损害中方利益，损害中国和書面語達人(五毛)关系，也将严重损害書面語達人(五毛)自身的利益。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。書面語達人(五毛)试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

死黑警